立即發起 籌備 18區遊山玩水運動 預定8月1日!

由於連登容易有黑客介入，建議大家自發用telegram開群組 籌備18區遊山玩水運動。

運動目的：
1）港鐵無法配合黑警判斷邊一個站需要關閉
2）分散3萬黑警力量
3）市民可因應自己需要同目的而
4）引誘黑警更多犯罪證據

將會跟進運動（To Be Continued)